幾時加刪除帳戶功能？

自由係好
但都總要留個方法保護私隱會好d